{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 꿈꾸는풍차독채펜션(해변 도보 5분) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 まず、すべての客室にはコンピュータが完備されていません。 また、シェーバー、歯ブラシなどの使い捨て用品は個人的に持参してください。 また、夕方6時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡をお願いします。 禁止された青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対に許されず、これを理由に払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがありますが、前払いされた予約が優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、予約当日キャンセルされた場合、払い戻しはできません。 これと共に客室の最大人数を超える場合は入室できず、これを理由に払い戻しはできません。 ご利用当日予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しはできません。 また、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 また、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 入室利用案内に関しては、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi、客室禁煙、売店/コンビニ、駐車可能および海水浴場近くの情報をご案内したいと思います。 個別バーベキューは炭グリルまたはザイグルを利用でき、炭グリルを利用する場合、人数によって料金が異なります。 バーベキューの準備は19時30分まで可能で、利用時間は17時から23時までです。 またIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 周辺には町のスーパー、草堂支店、Eマート江陵店があり、GS25コンビニも車で約5分の距離に位置しています。 最後に、ペンションはギャンから徒歩約5分(350m)の距離に位置しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはコンピュータは完備されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはコンピュータは完備されていません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されませんので、個人的に持参してください。"
        },
        {
            "question": "夕方6時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夕方6時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の宿泊は許されますか？",
            "answer": "禁止された青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対に許されず、これを理由に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "場合によっては、二重予約が発生することがありますが、前払いされた予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、予約当日キャンセルされた場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できず、これを理由に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用当日予約後、当日キャンセルした場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー利用は炭グリルまたはザイグルを利用でき、炭グリルを利用する場合、人数によって料金が異なります。バーベキューの準備は19時30分まで可能で、利用時間は17時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には町のスーパー、草堂支店、Eマート江陵店があり、GS25コンビニも車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションはギャンから徒歩約5分(350m)の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 745
    }
}